「突發」民陣召集人岑子杰被襲！

屌你老母 1020見

lm跟進

Cls

岑子杰遇襲 FL7976
From Facebook

source?

推

好撚痴線呢個香港

痴線，真定假

我絕對希望係假

痴撚線
1020搵番佢地打過

假唔到啦

Now 出左新聞了

乜撚嘢啊冇人幫拖架

之前咪俾人打過囉

白嘅搞唔到就搞黑，佢哋心急了

你老豆冇射你落海，錯咗了

遲左比人打叫中肯說話？

何妖都未畀人打到咁啦
有咩話遲唔遲？？

dllm 推啊

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

五毛發現

唔好有事

第二次啦

建制派係咪驚唔夠人出嚟遊行？

你冇撚嘢呀，佢要俾人打咁何妖要俾人五馬分屍先囉

屌你老母！痴撚線

屌你老母！

點會假呀
又唔係第一次咁樣做

區議會快啲完得唔得

dklm
搵到邊班人做
剷到佢同佢所有有關既野連根拔起呀
點都唔撚割呀

Diu

講野中肯要比人打？

diu

屌你老母呀
你第一個畀人斬撚死呀

講句中肯說話
你就算即刻仆街死 都算遲
點解你唔係一出世就夭折

放上Twitter 比全世界知

中肯說話
你會唔會太低質
每個post都講呢句

由始至終得一班

共產黨

搵對面一個人制旗

左膠喺現場最好以後做哨
報啲狗喺邊到等手足可以有時間走
再阻住手足嘅話後果自負

屌你老母 邊個星期日唔撚出黎既移民算鳩數啦

Show Blocked User - 春代革命

屌你老母d藍屍又話自編自導啦，抵比人裝修爆鐵

隻警犬淨係識咁吠

屌你老母啦五毛

屌 冇撚病呀...

癡撚線

呢條友本身已經block左

以後獅鳥咪撚再有人講夠喇夠喇 打撚埋一份

推啊 屌你老母 痴撚線

南亞幫九成九係和勝和，要嚟一次打黑除惡

1020

block 佢

[16/10] 岑子杰旺角遇襲！！！

集中plz

何妖，警狗，呢啲仆街就冇事
正義之師反而比人打，真係痴撚線

十二十見

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

推呀！

[16/10] 岑子杰旺角遇襲！！！

集中

癲撚左

我都一早block咗佢 五毛嚟

何妖毛都冇少一條
真係奇

我今日先屌你老母，遲咗了

Diu....

Block撚左條on9仔佢啦

唔係河妖做都唔信啦
係得佢先咁低莊

講句中肯說話，你講啲咁嘅撚嘢你未落地獄算係咁啦

割頸
95%死亡率
香港人係咪玩完?

左膠見到藍絲幾狠心未

咪撚阻住勇武私了呀

共匪永遠就淨係識用呢啲藞苴招

dllm

now 即時新聞出左，未有詳細資料...

左膠見到未

仆街好似好傷wo

your mom is died

仆你個街，今次一定要有三佰萬人出黎。

yes

佢係五毛狗 唔洗理佢 我一早block左好耐

好似好傷 屌

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

你老母比我屌緊
已fc

佢係五毛 我block左好耐

屌你老母

屌你老母 阻膠同所有支那狗警犬都要死

係咪瓜左？

邊個人做，心照啦

1020 要人

共產黨好驚區議會同人權法，係咁撩慶我地

Block得 冇人性

唉，以後唔使DQ, 又唔使推遲選舉，搵人斬死哂d候選人就算

DLLM

屌

肯定何君妖背後策劃，呢個仆街有乜做唔出

有無最新消息

有冇人知身體情況如何

假車牌 已fc

大家，星期日一定要出尼

何妖都未俾人打 岑子杰遇襲左2次啦!!!!!!!!
1020你點可以仲唔出黎啊!!!!!!!!!!!!!!

格硬要搵個大台出黎 屌你老母共產黨

now新聞報咗

你越暴力 我地越唔怕！
1020見！

pish

屌
要無事呀

屌你老母，你第一句就話fake, 第二句就話打得遲！

唔好有事
黑社會死全家

1020一定要出嚟

今日先block你真係遲左

車過定斬

ccp

你冇撚野啊？
你出街未人打過都遲咗了

呢句真，佢老母個閪我都屌遲左

blocked

你老母俾狗屌

我屌你老母呀 食屎狗

( Show Blocked User - 春代革命 )

應該唔係比車撞

好撚嬲

屌你老母

係咪又係何君堯呀

一早block咗 五毛嚟

你on9?

一早block左

單機啦 P牌仔

An eye for an eye
私了翻對家議員

1020見

【突發】民陣召集人岑子杰再度遇襲！岑子杰前往旺角開會途中，在鴉蘭里被 4-5 名兇徒以鐵槌襲擊，頭部流血，將送到廣華醫院治療，送院時清醒。

民陣強烈譴責兇徒行為，事件更難免令人聯想到是散布政治恐慌，製造寒蟬效應。

邊班人收錢?

全面清算

仆街屌 警狗黑社會再次合作

CLS

20號一定要企出黎

含柒啦毅進仔
有料放工去商場大叫 我當差嘅

依家仲有人覺得用呢d手段可以嚇怕其他香港人？咁樣做只會逼更人反抗起來！

傷到咁

文宣呀

假車牌

10月20日見

屌！！！黑社會又打人

仆你個街

十月二十見

幫20號谷人數

[16/10] 岑子杰旺角遇襲！！！

眾籌叫佢供佢哋個大佬出嚟！

即刻問附近拎cctv

屌那媽
人哋俾錢買起我哋D兄弟，咁我哋點解唔買起條何妖?

唔好死呀....

facebook 現場live話斬中腦部+割斬
情況極唔樂觀

假車牌冚住另一車牌

推

攞cctv

Push

呢鋪佢地玩大左

仲要已經過左眾議院，睇黎港共真係驚到要咁清算人了

但香港人唔會驚既 應該係

UST南亞仔
你真係有心去幫香港人既 麻煩你盡你所能去幫搵呢班仆街
一係 你就去同你既同鄉講1020唔好出街

哇屌，雙目空洞冇晒意識咁以為佢死左

live即時
黑警已經破壞現場一手血跡證據!

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

20/10一定要出黎呀

何妖個仆街

澳門網。。。。。

中肯你老母呀 自己話自己中肯

依家邊個做召集人

detail?

毅進星 1000

dsat...澳門
唔怪得我打真車牌都唔得

去澳門網搵香港車牌

Tui

中共俾錢黑社會做

點解啲建制派啲人仲未撚死？

I get this photo from other post in lihkg

咁撚樣擺明要美國繼續加辣同再吹行雞1020出嚟行姐 屌你老母

仲10乜撚野20
係旺角既快X去廣華聲援啦屌

竟然仲有咁多人未block條三毛春代革命

【長期置頂】連登三毛清單 (持續更新)

有南亞仔肯篤灰未

你咁樣係唔會令到我驚㗎，1020見

好多蝻都係亡命之徒

屌你老母咁做只會激發20號更多人出嚟咋!

fake u mum

「邊個呃人」

我唔夠膽相信依張相唔係P圖
依個既香港令人心寒
滅聲到已經唔係打你一餐咁簡單
唔係要你驚
係要拎你命
希望今次天有眼 岑子杰一定要無事

Good night sir

最大左膠和理非俾人打
即係無人阻住勇武手足啦
港共想開波 開俾佢地睇

又係何妖買兇殺人？